港股坐艇給力區，大家坐咗幾多貨？

港股農暦年後已經不斷跌，加埋劏房波加印花稅，已經差唔多跌咗成個月，偶然小反彈，大家止蝕完，轉沽空大軍？定仲堅守坐艇中？坐咗幾多貨？

你講下自己先啦...

給力